想問下駁去電腦嘅手掣有咩好介紹？

如上 發表下

xbox..

xbox 唔洗諗

xbox elite

Windows緊係用xbox

xbox 粒菇易壞
8bitdo啦

Xbox 我買咗個玩咗陣放咗係度無用
無線嘅
今年先買
有無興趣要？

如果你打機會好肉緊就未必好

佢後面個三段掣會un住無名指
我朋友打Hollow knight打耐會痛

好

我淨係用全新嘅野

可以無線連接？

你電腦有藍牙就得 冇就買埋個xbox wireless adapter

Ok唔該Ching

xbox 手制 真係好揸啲

狗衝去買先

等到就等新xbox手掣啦

呢隻色靚撚到

特別版會貴少少
我就中意呢隻

呢個都唔錯 差啲J岀血

有眼光
提提你要用官方adapter先用到手掣上面個3.5mm audio out
藍牙無audio out + 震動細節會削減少少
不過都夠用 有Bluetooth 可以慳返百幾蚊

PS5個手制